點解689走去DQ民選議員完全無人理？

由釋法開始到今日，

我完全聽唔到係論壇以外有人討論

係茶記聽到有多人講

趕佢地走就啱架啦

你第一日住香港咩

廢中

香港有好大部分既人都係呢班垃圾，冇計

見到佢地一副贏咗咁既嘴臉就覺得on9

要返工啊

我而家真係覺得攬炒算
橫掂大家都咁中意支那

但係又唔想睇住自己屋企淪陷

「呢班仆街成日搞搞震，DQ晒佢地就啱啦！」

班老野知撚咩叫dq咩

我阿嫲仲成日話咩兩隻野唔乖

心諗乖你老味咩

但又唔可以同佢講 谷撚到我

佢地個思想重停留喺清朝
政府係父母
市民係仔女

我屋企人都話佢地搞搞陣 心諗呢啲係政府搞出黎

唔去到死人都無人理

因為d 人好撚短視

死咗佢地拍手添啦

岩呀
依家咪好似香港父母咁
當d仔女係搖錢樹,乎合港情

老老實實
香港人已經有少少盲目
雨傘個時可能已經我地呢代可以睇到最大既香港民主運動
可惜太撚多政棍二五仔用哂呢股能量 不了了之

D廢中廢老話咪撚比佢地做議員
起碼要過多幾十年等班老野死晒先可以改變少少
不過果時香港人已經赤化晒

盲目定麻木

到時又有新血啦 咁多腥港人

好灰，究竟可以點

麻木 sorry

移民

裝睡的人叫不醒。。。
可況裝睡的是香港人